剩係想玩下孖寶賽車同太鼓，應該買咩好

Switch定其他遊戲機好？
因為返工都比較忙 怕買完switch又無時間玩
但又聽講遲下出Pokémon
Switch又有得同條女玩
好難揀啊
求建議

目前為止可以玩晒pk mon/太鼓/孖車既好似得3ds

返工忙
仲打乜撚野機
同條女屌閪好過啦

唔太熟呢樣野 係咪又要逐隻game買？

不嬲都逐隻game買

吊頸都要透下氣

買部ps4 再買部switch
然後買埋3ds玩住pokemon先

如果等得咪SWITCH囉
SWITCH下年會出太鼓
但PS4 99.999999%唔會出孖車

孖車就一定任記機無得走
但switch未出太鼓同pkm
要同時有pkm 孖車 太鼓得3DS
但3ds無得一機幾個人玩

結論：唔好買住

落去機鋪買銀仔

Nds

我見網上有啲人 成版都係game

無咁有錢啊

多謝你地既意見

Xbox one X

買咪有，有幾奇

咁都係得SWITCH 揀姐

NDS

如果你講到咁忙
咁除左SWITCH外其他遊戲機你玩既時間應該仲少
PS4/XBOX其實個主要客群都係中學生同大學生
而SWITCH就比較啱返工既人玩
本身遊戲類型都比較輕鬆
唔似其他2款咁HARDCORE,
要用好多精神同時間去玩

買間舖賣game

我都係咁話

返得工拎2k買部機都諗咁多

如果真係咁窮既就咪買啦，又唔係必須